[727反三黒] 無人話入村就一定打人，我火影跑，當去Area 51唔好？

無人話入村就一定打人，我火影跑，當去Area 51唔好？

邊個話入村一定要打人，一定要犯法，我去參觀唔得咩？？？？

去個入村口位走兩圈唔好？

你一跑入去 人地出鬼放火 你水洗唔清

火機都無係身，放咩火呀, on9???

明屈啦
但d c9會信到十足十

屌，如果係咁嘅智慧，tvb講咩，佢講咩都信啦
仲洗理？？？

政府只需要有黑衫入村久咩都可以作出嚟。再加埋CCTVB嘅助攻你地水洗都唔清。

講真，727元朗嗰個場係主要用嚟收割新嘅支持者
唔好咁傻送咗啲支持者去對家
武勇今次唔好亂黎住
同埋好肯定一定會有鬼引人入村搞事
之前每一次前線點樣搞唔緊要
但係呢一次情況有少少複雜
而且係一次好關鍵嘅機會
唔好眼白白浪費左呢個大好機會

入村唔代表 入到最深個住，我係村口行唔得嘅？？

無謂去挑釁佢地，佢地出村搞人另計。唔可以俾政府有機會素造黑衣同白衣一樣。

無話要挑釁，我只係想講係入村或接近村口，唔一定係暴力。

如果諗入村一定係暴力，只會自我閹割

起底 on9仔一個

咁不如乾脆不用去元朗了對家搵個人著黑衫行入村有幾難？

你冇火機啫，佢可以放一個入你袋喎

未唔畀佢放囉，定係你想放落去我個到呀

係要屈 佢求奇搵幾個人著黑衫入去
叫CCTVB SET好機 拍好哂個場景設計就得啦
駛理你地入唔入村咩

未係，反而多人入去村口打個白鴿轉火影跑，打亂佢地個計劃添

早你幾日已經有啦

我就係想強調返呢樣嘢落連登，多謝哂

推